# mobile-agendas

Três bons exemplos de agenda mobile:

Um com o Intel XDK, fontes e binário

Um com o PhoneGap, fontes e binário

Um apenas o fonte, usando o example1 do https://github.com/cesarjr/crud-offline

## Instalação
https://github.com/ribafs/mobile-agendas
